會唔會係醫管局特意放片俾議員去搞呢場大龍鳳？

成件事又係黑臉白臉嘅操作，係平時想個犯簽紙認罪嘅招數，但改少少用落操縱警民關係度

響佢地頭既病人搞成咁
你覺得醫管局想自己食屎定拖埋狗落水好？

小心被大風吹散
幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲 -

同意 太巧合今日發生嘅嘢

你要睇下記者會反應
係嘅就答得勁順，唔係嘅就ERERER

好明顯有準備